其實好撚多野都要考牌

出街要考牌，屌你成日都有人唔識行路，一班人一字排開，一係就左左右右斜線行，仲有啲我行左佢又行左，我行右佢又行右嘅仆街

生仔要考牌，唔撚識教仔養仔就咪撚生，養兒防老果班成世都唔撚準佢地生

搭車要考牌，先讓乘客落車永遠冇人做到

暫時講住咁多先，大家再補充

落雨擔遮一撚定要考牌，全世界玩緊血滴子

擔遮都要考

上連登都要考牌

樓主都係我行左佢又行左，我行右佢又行右嘅仆街

屌原來果日阻鳩住我嘅仆街係你

搭𨋢都要

睇戲一定要考牌
仆你個街，啲人嘈撚到

呢樣真 由其係女人

考試應該入卡+pw 5秒

查錢噤錢 10秒

信用卡 10秒

遲1秒都肥

覺得真係考牌有用？ 揸車都要考牌 咪日日都出事

認同樓主 出街行路啲人真係亂鳩咁黎

生仔 拎遮 講電話
全部都要拎

起碼出事率低啲

你諗下如果唔洗考牌就可以揸車咁會點

我剩係知如果你講嗰啲要考牌
會多一個產業出來
到時 fat fat啦

大陸人外遊應該考牌
只要俾當地人投訴過一次，釘牌五年
再犯就永久釘牌、不得外遊